[小學數學題目]數學大師請入

小明係痴線佬,佢識爆炸之餘仲識得分身.
小明想買飛船返工,果份工o既工作係架飛船行得越快錢就越多.
EG:1光年/時=1蚊,2光年/時=2蚊,如此類推.
佢睇中左三種飛船,上面講左小明可以分身
所以佢最多可以一次過渣6隻飛船.
燃料$1毫子/升
A: 價錢:$10億 燃料消耗:7.5升/時 最高速度:12光年/時

B: 價錢:$20億 燃料消耗:12升/時 最高速度:22光年/時

C: 價錢:$30億 燃料消耗:15升/時 最高速度:32光年/時

小明身上有60億,佢應該點配搭飛船先最搵到錢買薯片食?

頭先開錯台

唔好咁on9
有60億直接拎來買薯片食死你

快過光速

On99
以為用哂光年就好難
幼稚園數就係幼稚園數

一睇都知6架10 啦

連登真係好多on9仔

行得越快越多錢，冇講要行幾耐
成條題目九唔搭八，用啲奇怪單位整到好似好特別咁

每時收益
A：12-0.75=11.25
B：22-1.2=20.8
C：32-1.5=30.5
每10億budget可換取既每時收益
A：11.25
B：10.4
C：10.16667
所以6個A（掛

利申：小學數學比賽亞軍

利申心算大師

op個名

加撚晒d數字實冇死啦